有冇巴絲打分左手唔識鐘意人

點算，仲好掛住佢

遇到下一個 但一時鍾意一時又好心淡 即係點

半年後平伏左，遇到另一個但食檸檬，仲傷

啫係未放低

有， 唔係仲係留戀緊ex
而係覺得愛情太過複雜 摸不透

有⋯

去邊都見到你

同埋你一時時

唔想再拍拖了

點算

習慣自己一個

巴打成日叫春

無野做唯有叫下春

好撚心你啦 日日叫春有撚用咩

並沒有甚麼撚用

放手，放開所有

Zzz

未遇到 唔係唔識

同感

一樣

我仲係好中意佢
唔想要其他女仔

Same